埋大可唔可以用兩張信用卡交學費

大貓學生金卡最盡回贈$200 如果我用大貓交$8334 再用其他信用卡交剩低嗰萬幾蚊得唔得

利申: 窮撚要R盡回贈

［緊急］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

嗚嗚 負皮好過正皮
小妹傷心

其實可以
但係仲有邊張交學費有回贈
好似話學費唔當網上簽賬

enJoy 200蚊回贈1蚊
之前係用呢張

計返條數交皮幾都係慳六七十蚊
不過有好過冇既
但係本身冇張卡唔會突登申請

就係諗住如果唔可以分兩張卡交學費 就cut左enjoy 反正佢啲特約商店咁藍就唔幫襯

我覺得應該可以
怕蝕底咪交埋今次學費即cut卡囉
不過有張信用卡係身唔用唔會益間bank既
返而你放係到唔用佢地管理要成本
所以放係屋企墊煲底好過啦

可以

樓主交左未？
我都係交8400先
再用另一張卡畀埋尾數
但過左一個禮拜，上返poly個網睇，個學費仲未settle